[回帶］彭斯2018年精彩演說

2018年就已經公開屌足中共40分鐘

pence,here we go